(外語JJ) Duolingo有Latin學

duolingo humus nimia est valde

👍🏻👍🏻👍🏻